我阿媽真係好自私

我份人一向都唔係好識拒絕人，咁之前係街唔小心比協康會截停咗捐錢，我又真係企係到聽佢廢up，然後唔小心簽咗表每月捐$50。我媽發現咗就鬧我叫我取消去。我呃佢話取消咗廢事佢繼續煩，點知今日收到封信 總結咗我一直以黎嘅捐款金額：$600。我媽見到又鬧我，話哂錢 係捐都拎去捐比狗狗（我媽好鍾意狗），然後就煩話有幾多幾多狗好慘 捐比狗好過啲細路。

其實我一向都支持捐款，但想第日出黎做野 有錢先每月拎幾百蚊出黎做善事，但果次耳仔軟 每月$50又唔算多就捐咗。聽到我阿媽咁講真係好炆，狗係慘 細路都係慘，都需要人幫，我鍾意捐比邊個咪邊個囉

另外佢發現我幫人淘寶又會煩，問我做乜幫人淘寶 好得閒咩走去幫人淘寶 人地唔識淘咩，仲叫我應該收貴人地錢，等自己賺番小小 。

以上只係其中2個例子。

你真係好on9

其實係你on9

捐錢你知唔知有幾多成係落受益人袋幾多成係手續行政費？

Sor lor
不過近排諗住辭職 無乜錢 聽日拿拿林取消捐款

其實真係唔知

比人截停果d 都係食水深嘅機構

你阿媽教精你咋

捐緊錢比人屌閪咋你

ON9 街邊果D 叫你捐錢全撚部都係收錢做架咪ON9 啦
起碼食一半先真係捐

講開又醒起件事
中學帶飯 然後share啲飯比同學食，比我媽發現咗又係到煩，最後佢話咗比班主任知 話人地搶我飯食

我明白善良係好事黎 但千萬唔好比人利用自己既善心去某私利，唔係到最後受傷害一定係你。

拿拿林去cut左佢把啦

我蠢我無知 聽日即取消

捐比係街個啲所謂社福機構變相幫人搵錢，到最後有幾多錢真係捐出去幫人你根本唔會知，寧願你打電話去歡樂滿東華仲好，唔知我幫乜可以上網搵下資料，以後醒啲啦

多謝提醒

痴閪線

👌🏻

你同你老母都係on9

d雞毛蒜皮嘅事就咪撚開po啦00後